彭梓嘉：落旺角唱歌並非為錢

彭梓嘉不喜歡「賣藝」，伸手問觀眾取賞錢。「當我唱得好有氣氛，好多人圍住的時候，他們就攞住個兜出去問人攞錢，感覺利用我們唱歌的時候賺錢。」她說當時每次見到這場面，心裏總有點難過。「我在此唱歌本意是想以音樂與聽眾打成一片，若講錢，就扭曲了街頭藝術表演的定義。」

mr wally就叻仔，轉哂型

轉做咩

真正 發明星夢

有得抽水

大陸雞

垃圾自私精

唔為錢但張張相都拎住疊錢係手
同過年酒樓d呀姐一樣
衫袋褲袋凸曬d利是出黎俾人睇等人派

係日本撈唔掂，然後嚟香港戴住日本個光環嚟呃飯食
點知又比佢呃到，而家人地有 job 接啦，邊會再同你唱